快樂糖入一入黎

袋底有少少痕

我排第二OK ?